[簡約手錶撚] 冷門斯文手錶牌子介紹 4

Post 1 link:
Post 2 link:
Post 3 link:

FAQ

平價學生1k樓下:
正路(款比較老土但質素有保証):精工,casio,gshock,citizen,orient。 //
fashion brand (款靚，質素ok) : olivia burton, rosefield, timex, 其他: 上amazon求其搵隻雜牌。

入門1k-2k:
Rossling & Co,Linger,Paul Hewitt,Triwa,Brathwait,Knot,Greyhours,Klasse14

造工靚少少(可以有自動錶)2k-5k:
About Vintage, Corniche,Giorgio Fedon,.Erroyl,Huckleberry & Co

傳統德國簡約大牌5K-30K
Junkers,Zeppelin,Junghans, Stowa, Nomos Glashutte

Q: 皮錶帶應該點保養?
A: 最好就係唔濕水，冇汗俾佢吸，就唔會臭。夏天得閒揾塊軟布抹乾d汗，如果條錶帶係靚野(Full grain/top grain)皮冬天乾/feel到表面乾就用皮革保養油上油。但始終係消耗品黎。

Q: d錶通常邊度做? Swiss made係咪真係全瑞士做?
A: $1xxx-4xxx 大部分都係大陸組裝/香港組裝。 寫swiss made既牌子，好多都係大陸造完送去瑞士砌lego就加個swiss made上去，大把牌子既殼成set都係大陸做再拎去外國組裝架啦,ham 仔，radx , tisxxt,bexx&roxx。或者你用緊既iphone都係大陸組裝砌埋一齊。平價錶產地冇得要求，最緊要睇QC好唔好。

Q:機械錶同石英錶有咩分別?
A:機械錶有分手動定自動,手動就只可以用手上鏈,自動就戴就會上鏈。石英就入電既，冇電就換電。機械錶隻秒錶通常會順暢地行，通常都係21600bph/28800bph。愈高愈順。石英錶就一下一下咁。(除左high beat frequency個d)

Q:d錶邊度買?
A:某d牌子香港冇，google打:"rossling & co hk"就搵到

最後，等大家J一J新出/黎緊會既錶款。

新Series
Nomos At Work

Junghans Form A

Rossling & Co Regatta

About Vintage 1969

歡迎大家繼續討論。

去旅行買咗隻sturmanskie
每朝瞓醒都見佢停咗係咪正常

點睇5仔?

Rosa gold case其實襯唔襯男人
利申手幼撚

屌琴日撞花左少少個錶面

爬左啲文 本身睇中左about vintage既一隻自動錶 但倫敦又冇retail 於是想揀啲有得試上手既牌子 但望落得出名啲既brand多

同事介紹左呢個brand 巴打覺得呢隻點?

朋友叫我買tissot 但我覺得啲款唔啱我心水

睇唔到邊度有花。

d衫襯到咪得。好似你話紅色襯唔襯男人一樣咁難答。

大陸機蕊，但褸空睇曬，賣595USD。 呢個價錢可以買靚d既機芯+OK設計。除非你真係好鍾意個款。

Titus值唔值呢個價 見好多巴打都踩titus 心大心細咁 但呢隻款真係幾靚

帶幾耐先?上足鏈先再試下~

Stowa冇，應該都唔會有架。 Nomos等新series At Work佢地到貨，追左幾次都冇新series 個價俾我睇... 頂。我諗要十一月中。做野好慢。

Titus 垃圾是常識。 石英錶同款你買timex咪都係一樣。又平d。倒模樣唔洗買咁貴。

有無巴打有erroyl regent luna可以割愛

咁遲下先離搵你

隻about vintage 唔知點解有時慢左成個鐘 0

本身budget唔多，成日係Facebook ad到見到rosefield, D錶的款式同DW差唔多但又平好多，咁就諗住買，但係睇番reddit同youtube d review，好多都話rose gold就好快甩色，d 數字買左冇耐又甩曬，指針又唔到，所以最後都係比多少少錢買olivia burton
買rosefield的留意下d review先買啦

點睇TISSOT Everytime
有藍寶石玻璃
端士機芯

想問下Amazon uk定usa買錶會抵d

光巴 想要有顯示星期幾同日期
請問有無推介

Rossling & co係唔係真係全made in canada? Regatta係石英錶？利申當初9衝訂咗隻regatta但係無留意details

好耐之前幫你買咗隻Rossling & CO嘅錶 但我唔小心跌咗兩粒螺絲 想問下有無得買返

帶緊brathwait幾正 想買隻自動玩下
1969好似唔錯

Lm

光巴嚟緊會唔會入新Nomos?

光巴識唔識專賣orient既錶行
見香港好似好少地方賣orient

2千內嘅首選!
瑞士錶芯，錶芯夠薄...最重要個款簡潔襟興,易襯3
而家好似出埋機械芯款

你個隻係自動定石英黎架?有時換返電就冇事。有問題拎上黎ok!

基本上Olivia burton定Rosefield都係幾舊水搞得掂。你話邊隻QC好d, OB QC會好d。但Rosegold 甩色問題, 電鍍有汗酸性，基本上一定有，係睇個隻錶coating夠唔夠厚，夠厚就算scratch都唔會見到咩銀色出黎但如果d汗係上面乾左冇整乾淨就隻隻都會汗印。

好野黎。 好多巴打都有推介過。

NO。首先呢個價錢冇可能有自家機芯，Regatta 係有計時功能既石英錶，(如果有計時功能既自動錶就比較貴好多)，第二加拿大都唔興整錶。第三，大部分幾千蚊既錶(睇FAQ,好多大BRAND都係)全部都係東南亞,包括香港/大陸組裝。

所以最後答你, 係大陸造的。

有呀，有咩可以直接搵我幫手

1969係石英黎,1971先係自動~

Filippo Loreti 印象中佢係kickstarter起家 意大利嘅 呢個價錢 佢屌唔屌得過？

補充返，石英瑞士機芯定日本芯其實效能上冇乜大分別。成本瑞士芯會貴D。
如果自動的話 日本芯同瑞士芯就會大分別少少。
(不過幾千蚊全瑞士做都係信一成算，冇可能。我講過,Swiss made係60%成本係瑞士就ok。點定係牌子up。好多人都知通常係大陸生產曬機芯以外既野，送去瑞士cup個蓋同個機芯落隻錶咁解。)

非意大利。立陶宛公司，扮意大利。款唔錯。但好多人等左成年都收唔到貨同QC有問題，你留意下KICKSTARTER CAMPAIGN COMMENT位就知咩事。

Lm first

利申: Avi-8 AV-4011

光巴 大學生想入隻junghans form c點睇

Rossling & co 個隻錶幾時拎得呀

樓豬知唔知呢隻咩黎

樓主可唔可以幫我揀下錶

睇完你d po 上網睇完都係唔識揀
唔該哂

［錶撚入］幫下手揀錶

就咁聽落其實同DW好似無咩分別，價錢都係差唔多🤔

下星期一/二。

其實千幾蚊內既錶原產地都大同小異，你會要求有咩好大分別先?
係因為DW又濫同好多假貨+日本芯+玻璃連Coating都冇。應該係定價幾百蚊既野賣千幾蚊就唔岩。好似Rosefield咁佢用料同DW一樣安份守己賣幾百蚊咪算。

會呀。

lm

九龍錶行好似係orient既代理母公司。

form C石英錶黎,但Junghans 百幾年歷史老牌子，價錢都抵買。

唔知，幫推 上曬兩個網睇價又要睇洗唔洗ship返黎要shipping fee。

冇budget好難幫手wor師兄 讀緊書定做野，返工formal戴定出街戴?

唔識 幫推

3000蚊樓下
想要番白面簡單d

巴打 我想問點先算做工好? 藍寶石錶面+靚機芯?

同埋你覺得tissot everytime系列既機械錶值唔值接近4千?

其實係咪要計番匯率

Ok
我想買tangent
到時上嚟睇吓
唔該你先

通常d人抵唔抵，講用料。

大牌子拎貨平，成本低，資源多。Tissot係Swatch group最世界最大手錶公司，買起左ETA機芯公司，咁佢用瑞士ETA自動芯咪可以好平囉。所以d玩錶撚成日講，咩價錢就應該有咩機芯，佢地會覺得我用三千幾四千蚊就可以買到瑞士芯+藍寶石錶面+背透。所以你一d細牌子，細廠成本高，有自己設計但佢起碼要買7-8千蚊。佢地就會覺得呃錢。

呢一樣野係好兩睇，大廠有大廠既做生意優勢，但一d細廠有靚design而大家鍾意支持下，會令個行業生態更加百花齊放，多d牌子多d唔同風格同設計可以俾大家買。各有各意見，最緊要Open同了解背後個生態係點。

明白 講得好詳盡
最近先開始打算研究下錶 冇諗住精通不過都想知多啲 唔想買親都平錶用兩用就壞/冇電

樓主點睇88 rue du rhone 呢隻牌子

花生花生

我知呀 句野分開架 不過3000左右想買自動係咪難d

細brand 比較少，大brand 3000蚊買自動唔難。

Rossling & co regatta
邊到有得買？
上網定門市 大概幾錢到

係microbrand asia group睇過篇野。d中國/香港人做生意就係咁，一味賤格照抄。

唔識。 幫推。

係聽日/後日 定 再下個星期?

係咪通常機械芯都比較大隻?我手幼好似唔太啱戴

唔係，Nomos好多都好細隻

10月30/31號到，姐係聽日/後日。

Erroyl有貨未

大/貴牌子，有自家機芯/特別設計可以將自動芯+case整到好薄。通常會比較貴d。
Junghans maxbill d手上鍊/自動錶都好薄。用緊ETA芯改。

點睇kerbholz
千零蚊木錶幾抵咁

其實都要睇下邊個攞到證據出嚟，最好屌人嗰邊證明到自己係100% 擁有d tooling , 唔係嘅話根本證明唔到對方撻嘢。

樓豬點睇kapten & son

Erroyl Regent Luna 我應該唔會有架喇，佢自己都唔夠貨，你睇下佢幾時返貨搶訂算。

咪又係同paul hewitt冇分別。
paul hewitt, the cluse, kapten & son, the horse, the fifth watch, rosefield,
黎黎去去都係個d樣。

d款都幾好，又有用唔同木材。不過木錶既concept其實幾年前已經有。有泰國既Forrest watch，美國既wewood watch,都有出過木錶。

想off topic 問下，大家有無換錶帶嘅地方推介，有隻timex weekender 同 seiko 想換🙇🏻🙇🏻

Skagen 都唔錯

Ok

窮撚學生想買隻about vintage 1815 chronograph比男朋友做生日禮物
喺巴打度買會唔會有折

其實係咪大叫 我有睇光膠 就有折？

DHL 話海關扣左，要等多幾日，你wtsapp搵我啦~

大叫你ID好d

自爆is fine

換帶其實冇咩特別。搵岩款岩size就ok

Skagen算係早年北歐簡約風手錶既始祖。人地先過DW架。

有冇錶1k樓下，係有寫年份係錶面
之前見到冇買宜架揾唔返

講唔出口

知唔知邊到會有Everytime 現貨
問左幾間都冇
話係舊款冇番

光膠間鋪係google "Rossling & Co hk" 第一間
係咪有巴打價

光爸 rossling co regatta 有無折
窮學生想買

我見琴日都減到去千八㗎
點解今日變返2300

唉屌

喊出黎 估唔估到幾時扣完

仲好開心以為今日有錶攞

諗住買隻brathwait，想問係咪官網買已經最平架啦？

見好似好少人講呢隻

想問樓主除左設計以外會點推薦huckleberry&co 嘅？

有無巴打係Long Island watch依個網買過錶 信唔信得過

佢都算做得大，youtube仲有channel，都唔洗擔心。

冇其他地方有得賣的。官網有咩GET 30$ coupon可以拎,就可以平D。

Knot

心急既可以TRACK住呢個睇幾時到。

因為pre-order價已經做左兩個月，現貨就黎有，所以會變返正價。

huckleberry & co 有power reserve,係簡約錶入面比較少見。
另一隻多人買既有power reserve係junkers 既6060-5。

想買Huckleberry &Co. 既錶，但佢又冇實鋪 冇得試襯唔襯

遲了

點睇呢隻?

喊出嚟
原來已經做左咁耐

唔該哂巴打

同感！但係設計真係幾吸引

Knot 落完order 成10日都唔出貨

巴打tissot 2000幾蚊皮錶有無介紹
定係呢個價乜都買唔到/唔應該買tissot

有冇機會5號前送到

下次我黎大叫先
光膠!

見有幾個巴打訂咗/想買rossling regatta而我今朝又收到隻錶先（明曬命 ），所以霸光膠巴個post黎寫review真係希望唔好介意 （我諗絕大部分巴打都係因為呢個post先會去買，包括我在內）

我呢隻錶係自己儲好耐錢買黎送比自己大生日既禮物，所以我直接係kickstarter上面訂，會寫明limited edition同咪係第幾隻做既錶係錶背

實物同advertisement入面無咩大出入，整體design黎講真係靚（朋友話襯西裝仲好睇），不過瘦撚（好似我咁）既話要係錶帶上面釘多1-2個窿先fit，同咪我好鍾意可以輕鬆換錶帶個design（睇返上面張圖錶帶個位）

不過都會有少少瑕疵，好似下面張圖咁粒button A個藍色印唔係cover晒成個製，但係如果你唔滿意既話隨時可以email間公司佢地會幫你整/full refund，加埋24-month warranty佢地after sales service無得彈

好，交返個場比光巴

大家好啊，我黎緊會搞香港機械錶眾籌，
雖然唔係斯文款，不過希望借一借呢個平台講下自己理念
其實我係做錶廠出身，可能好多人未必知，其實市面上好多知名品牌手錶都係香港錶廠代設計同生產，好多品牌都係買你d design貼自己logo上去。

既然香港人有能力去造一隻手錶，點解只係甘於為他人作嫁衣裳呢？就算比你畫到曉飛，功勞一定係品牌攞晒，正如你出街食飯，幾好食都唔會知入面個廚師係邊個。
我覺得我地香港人真係應該打造更多本土既手錶品牌。我地既創意同技術係值得更多的。
所以我想借眾籌既力量，將呢門專業發揚光大，
亦都透過眾籌睇下市場接唔接受自己產品。

而我品牌主要想行大眾路線，即Steinhart個種。
今次主要想籌筆錢去成立E-Commerce業務同整一個Photographic studio，發展品牌直銷業務，減少中間Mark Up，壓低最終售價。
所以我地眾籌價唔會好似其他microbrand set得咁高，但求有個合理利潤去support開支。

between, 講左咁耐，Up番張上手圖先 :

Spec : 藍寶石玻璃，陶瓷錶圈，瑞士BGW9夜光(發藍光)，日本miyota 821A機芯 (磨過，唔同8215)

售價個啲唔多講了，始終係想宣傳理念多d，
如有興趣可以去我instagram @royaltact 睇睇
如果阻到大家係到講聲唔好意思先

平過東方隻rayII ?

屌你
不過係幾靚 期待

呢個唔識wor, 可能係timex個類？

九龍錶行個d ? 或者直接online買囉。

tissot 唔岩就睇下第一頁個list.
呢個價都有好多細brand，但大牌子就得tissot. orient 皮錶有d款都有。

個張貼紙黎，正常可以撕走佢。

有冇啲女款錶似about vintage 1815或者1820？ 好想要啲錶面簡單嘅藍針錶 睇岩依兩隻最衰係男錶

我好明白一出門口見到信箱上面放咗盒野之後想即刻開咗佢既心情

一開盒之後即影咖嗰張，其他嗰幾張就後補

十分期待

頂 越睇越想要
錯過左機會
原價真係要諗諗

搵個星期六去光巴到睇睇先 試下款啱唔啱自己，唔啱先上網買huckleberry &Co.

15 Customs status updated HONG KONG - HONG KONG 06:52

bell and ross 其實值唔值個價？

岩岩醒起，giorgio fedon 1919?

十一月尾-12月頭會出既1969

巴打 有無依隻? 可以點搵你買?

搞香港自己嘅品牌，我一定支持

幫推，加油巴打。雖然設計上唔覺有咩特別。

google:rossling & co hk

好難答呀。 有買貴冇買錯，款岩就去馬。

15mm皮錶帶有冇推介
太幼好難搵

嘩,咁幼。應該冇乜錶鋪有入。要上網買好d。

幾好樣 btw其實點分男女款錶？女仔如果戴男款好似1815會唔會好怪？個錶面好似好大咁，同埋1820冇講明係男定女 正常女仔錶面36好定39好？

感謝光巴

Kerbholz好唔好 我驚難打理

收到email話之前訂嘅Regatta到左 聽日上嚟拎

其實男裝錶多數都岩女載
唔好話斯文款 就算精工吞拿款 女仔帶仲型
其實睇你自己慣唔慣大錶面 有d女仔中意好細隻既錶

冇自己獨特元素/標誌
搞到成隻老返咁

錶殼跟大路款外形唔係唔得，指針同錶面你要搞搞佢，唔夠獨特

其實簡約款就冇點分男女。因為都唔會話特別man/太女仔。大部分叫得簡約款都係中性。係size分男女。 1815/1820 係40,41mm,對女仔黎講係大少少，但其實都好多女仔帶大錶面。如果你講36/39, 正常36mm係for女仔, 39for男仔，普遍男仔手腕骨架粗d。

唔洗打理。 照帶is ok。

巴打會唔會入？

光巴有冇得錶帶打洞 要收幾錢？
聽日準備黎攞隻新錶 期待

唔洗收啦,打個洞都收，奸商咩。

女仔想帶chronograph有冇乜推介？
想買好耐，睇嚟睇去淨係睇中男裝表但手腕太細，帶唔到nomos咁大隻

話時話 rossling 準備搞個新系列睇落唔錯

光巴你個網係咩呀想睇下幫襯下

要過兩日先得閒拎 屌

好正

Just google rossling & co/ google about vintage基本上除左官網最頭就係我了。

唔知造工點呢。

今日收到Regatta貨實物，實物都唔太差。之前我自己都驚中伏。

巴打 知唔知rossling co幾時會再有特價
學生哥遲左追post
miss左優惠

佢封email話嚟緊幾日會再send多3款呢個系列嘅錶相嚟睇 好期待 我諗如果keep住以前質素應該都唔會點伏嘅

如果對新個系列有興趣可以諗諗 funding嗰陣有成50% discount 最平只係149 usd

幾正

但係要等好耐

Junghans?

我都訂咗但仲未收到email拎係咪我問題

不嬲都唔會有特價。
未出既錶就會有特價。出左有現貨就係正價。

首先nomos就冇出chronograph 既款的,同埋其實好細隻 佢之前d size對依家既錶黎講全部都係偏細。32-35-38都有。係最近出左at work series 先有再大一個碼。
其次chronograph款既錶因為錶芯所限，通常都比較大隻。

junghans chronograph 都係要40mm, 係錶芯問題。但佢其他簡約錶款好多都好細隻。

你訂左就照上黎啦，可能email 去左垃圾筒?

光巴有冇情侶錶推薦
啱啱幫襯完隻regatta budget有限

睇中左隻rossling & co
香港係咪一定要訂冇得門市買？

門市有呀。唔洗訂呀 係因為之前新出，未整好咪要訂囉。

Nomos啲錶夠minimalistic所以都覺得靚，之前試過metro但覺得太大
咁係咪姐係36都唔會有，其實我睇iwc果啲好靚但唔會帶到

佢max bill ladies系列又幾靚
但想買隻玩味輕啲嘅

樓豬對俄羅斯錶有冇研究？

請問係咪西洋菜街果間

光巴有無d類似東方隻sun &moon咁既冷門錶？？

光巴有冇其他同事
上去嗌錯人就柒

我先前見過人介紹Kenneth cole

mo,你自爆就得。

tangente，neomatik 系列藍面，ludwig，都係32-35都有。junghans maxbill有32/34mm,白色錶面個d都有。

無人講Raymond Weil既

3k都唔洗

淨係睇中regatta個款 睇落好斯文
開頭以為同dw錶咁薄身
點知睇到巴打啲實物圖厚身咁多就心動

錶芯unknown~

冇,東方sun&moon 又自動又靚都算獨家。

有時有其他同事喺度 我笠水唔敢自爆

想入隻Triwa Klinga 點睇

呢隻好正

暗號係靚仔老闆再單佢兩次眼

正常都係得我一條友係度。

呢隻真係超靚 不過39太大隻
戴緊35 tangente

唔識,幾靚wor

其實Tangente neomatik同tangomat有咩大分別？

果次有囡

neomatik 新機芯黎，tangente +neomatik ,紅mini sec+淺藍綠色數字，tangente+neomatik 39 就係at work series 新出大size。
tangomat 用舊芯epsilon。

第一代Neomatik = 3.2mm的自動機芯，舊一代Epsilon 4.3mm。薄d，機芯入而又要重新設計過。

我女友有時會幫手,我行開下姐

巴打點睇miyota 8215機芯
藍寶石錶面
賣2500

Neomatik個款幾型
但感覺唔襟睇 同埋貴過Tangomat好多下

但我覺得舊芯靚仔d
準度有冇分別？會唔會準過手動？
光巴店痴冇得試？

見到有女+1

二月上去買錶見到有女同事㗎！

完全唔敢講 我叫食飯痾屎

有無巴打可以影張rossling & co regatta
既上手圖睇下 好似好厚咁
個人鍾意比較薄身啲

咁又係老尷d既

Izzey miyake點睇

果個應該佢女朋友黎

1k budget
想買類似simpl watch個啲款
有冇咩推介

樣靚既話個價都正路。

未有，可能11月尾。誤差會少d啦，話曬新一代。

chronograph係一定會厚d, 但上左手唔多覺。
唔好俾dw洗腦薄身錶一定好。

精工代理，成品有一定保証，不過都過時啦，前幾年仲多人帶d

仲諗住去日本買
樓主有咩推介可以喺東京睇？

Nomos Metro Datum Gangreserve
25K 水貨屌唔屌得過
定行貨都做到呢個價

不多說，自已睇

搵巴打買About Vintage1821會唔會有折？

1815先啱

aark,,maven watches, nava, shore projects, uniform ware, hypergrand, void watches, squarestreets, forrest watches

巴打想買junker手錶可以去邊個網/鋪頭買? 想買一隻 好jeng

唔敢自爆 無折

留明先

記得之前追過post不過搵唔返

另外想問係咪某d牌子上到嚟都有d款睇下？
例如nomos？

Issey Miyake NYAD008 3千幾會唔會太貴,你地點睇？
upload唔到圖先放link sorry

光膠巴打，我想買about vintage 1969 玫瑰金果隻，有無折呀?

呢d賣個設計，睇你覺得值唔值

想買隻鋼帶玩下 但揾黎揾去都冇依種

大錶面簡約款+ 粗鋼帶 比較少。
因為唔襯。 通常配mesh多。

1969 有pre order discount送多條錶帶架。

nomos未有，可能11月底先有。

你電話show一show比我囉

答左好多次啦各位巴打。FAQ都有，唔好伸手。
求其search junkers hk/rossling hk已經揾到啦。唔該曬。

我係咪直接去你舖頭買就得喇？

光膠巴打 想問下邊隻會比較o岩我 人高大份 唔多斯文 ，另外想問俾錢可唔可以用credit card 定係只能cash

有冇人訂過knot, 成半個月都係preparing shipment

光巴講解得好詳細
我係啱啱嗰個唏噓地盤佬

下次買進階版再嚟請教

光巴我隻rossing & co 停左,可能冇電
點拆開佢換電?

呢個係對手黎，睇清楚跟我keyword 落廣告 你就咁search rossling & co第一個就
揾到我(唔係廣告)
ae, master, visa 乜都收。

拎俾我幫你？或者揾錶鋪換電？

你揾代購？

謝謝支持

Sporty 玩潛水錶可能仲型wor

我錯

我覺得都可以嘅 睇你自己鍾唔鍾意
我就鍾意SILAY006

同埋如果預左一段時間唔戴,係咪拉起粒的,等作唔行會好d?

唔係,冇所謂的。拉起粒的唔行油會乾仲冇咁好。

佢呢隻錶好多地方都有做折，潮特呀/九龍錶行/你自己可以格下價。

thx bro

各Nomos Fans 巴打。
Nomos 既 AT WORK series 有可能Delay 去下年Q1先正式係香港Launch，但德國總公司自己係德國已經賣緊，有機會全香港都冇AT WORK賣住，直至出年年頭。

冇得賣咁早推出吊人癮Nomos真係 。

好
因為遲啲去東京旅行
睇吓會唔會見到

rossling 新款有圖喇
石英

機械

石英

機械

暫時覺得麻麻地 仲有一款應該遲幾日先會有得睇

at work個拉絲好J到 值得等嘅

何況而家冇錢買

巴打仲有D咁上下款(黑/白/藍之類顏色)介紹下, 最緊要Case Thickness要薄

你睇緊呢個牌字咪有 石英而且呢個系列嘅話同DW差唔多薄

係，基本上石英錶，唔係chronograph款，都可以咁薄。你睇緊呢個牌子已有白錶面配鋼帶。

光膠巴
紀念日想送隻錶俾女友 佢比較細粒
Ivory Klinga Gold Mesh 你推唔推薦呀?

同埋如果買 去官網定你到買平啲?

無盡感激

光巴 我想上黎買隻rossling & co
雖然我知已經唔算貴
但都想問有無discount

我見好多人都話fashion brand 只要款靚就Okay
但都想話戴到一兩年
想問下如果拎千零蚊買黑鋼
係咪幾個月就會甩色
同埋點睇呢隻

好嘅多謝光巴Update

唯有再等等

唔會甩啦。但汗酸性係會影響電渡，有銀/金electroplating會有汗印，睇個人d汗勁唔勁。

應該我平d 自爆is oj

電腦圖好柒

希望實物好d

呢位巴打係咪揾我唔到。

想問下上網買個huckleberry & co ,錶帶唔啱可唔可以上嚟釘窿 驚手幼唔啱size

新手留名

咁Klasse14 隻Volare Rose Gold??
女友好似鐘意呢個款多d

點較時間

睇睇下 Nomos Ahoi 都好正
隻Siren Blue好特別
光膠巴知唔知大約幾錢到?

你咁問想我點答你

佢係咪畫少左粒的

光巴想問有nomos賣未？想買隻33mm俾女人做聖誕禮物

光巴，我隻自動rossling co壞左有無得整，行快左成粒鐘，應該撞過黎

有,拎上黎睇。

AT WORK未有,其他隨時ready,睇大家想要咩款就入咩。

At work Orion silver cut
我已經揀好
等你啊光巴

定價既話就
Datum :32,600
冇date: 28,500

白色係唔係一樣價錢？
光巴你到會唔會有實物睇

Tangente

平幾舊水。Ahoi 應該唔入。負擔太重。

first batch限量100隻 好正

呢到有無人玩平錶嫁？
Triwa兩款錶做緊買一送一
有無巴絲同我夾份？

咩來架？！幾靚喎

about vintage 1815 CHRONOGRAPH BLUE SUNRAY special edition

啱啱先發現about vintage原來有ETA芯錶

今日收工黎搵你買先

呢隻會唔會有得賣

光膠巴打 之前同你買隻 rossling and co 用用下停左
係咪落街揾人換粒電就得

巴打係邊買 幾錢？

好想要

有。新出既，但我諗我只會入一兩款，太貴喇應該冇market。

Yes~!

係呀。如果用左一段時間既話就求其換粒就ok。
除非你岩岩買就拎俾我睇下。

ahoi atlantik 賣18000，冇賺咁滯。 Chrono24都唔止。

巴打賣錶今晚可啊可以上黎睇下

求地址

預計會賣幾錢到

GOOGLE ABOUT VINTAGE 搵到

大家點睇Tsovet？ 見到end clothing 有平又幾靚

有冇斯文款推介 BUDGET 3000蚊內

我係巴打
手臂幼 & 白

睇中左E隻 同你買係咪有折架?

Rossling & Co Regatta / About Vintage 1815

個錶殼都算唔係倒模款，岩價可以買。至少唔會撞錶。唔洗考慮太多。

巴打我之前喺你度買左隻about vintage 1815 chronograph, 但呢排隻錶好奇怪
個計時針㩒制返原位既時候，佢唔係停喺12點方向而係停左喺一點方向
同埋隻錶成日陏陏下會自己停，要再較過時間先識陏番
係咪有保養可以整

有呀,兩年保養唔洗擔心，你直接搵我。應該電壓不足。換粒電冇事。
Chronograph針可以calibrate,用耐左對唔正12點。只要拔出兩下,再禁實上制就係可以調較返。

巴打係邊買?

你google:about vintage hk

好 weekend上黎搵你

今朝隻錶停咗
上鏈都唔郁
但chok佢幾嘢又郁返
係咪正常現象

另外
我呢幾日都放佢喺褸袋行路
咁會唔會上到鏈？

你指邊隻錶? 某種機芯係咁。上曬鏈之後，chok一chok就開始郁了，唔洗擔心~!
手動上鏈會有效率d，褸袋行路都有用,幫補下，最多抵消返佢行既力量消耗，但你話自動上返足既話就難d。

俄佬嘢

junghans max bill 點睇?
今日見到公司做5折 4000幾
但自己平時冇戴錶 出街都係causal wear會唔會唔襯

等唔切巴打係街買左

絲打

做唔到絲打生意。

係邊到
好似ok

你咩公司黎。 成本價咁款 零售唔洗做生意。

巴打我又想買隻
係邊架

真係好靚

Angel Clover 光巴點睇

早排撞爆個錶面 想問下樓豬知唔知邊到有得整

周圍都有，睇師父幫唔幫你配姐。

普通野，design都係咁。睇到審美疲勞。

Chronograph 錶係咪second 果圈圈唔會stop ,一直行？

想問有無巴絲見過 tufina 喱個牌子啲錶
喱日係fb見到 覺得幾靚 但未見過喱隻牌子

唔自爆喇
但擺檔間公司係tic tac watch
不過幾千蚊隻錶又唔係好捨得

秒針黎，隻錶正常咪一直行，拉出黎就唔行。

光膠巴
有無留意到instagram有個廣告係間賣錶ig shop
佢個名同你間舖個名好似
不過我就唔想po上黎好似公審佢咁
我只係想提一提你咁
你唔覺又想知嘅我再pm比你啦

我ig 見到 唔知佢想點，個名差1個字only

Kickstarter 開始左，唔係電腦圖好似冇咁樣衰。

最近想平平地買隻錶
但冇咩認識
Timex就覺得呢兩隻幾好睇
1.
2.
巴打們可否幫下眼

巴打我想買rossling銀框配啡皮錶帶 (40mm)
HK$1,580.00 想問係咪可以有折

要幫手嘅記得出聲

巴打有無1000蚊budget 皮既 推介

是但,平錶冇所謂既。第一隻尼龍帶，可以濕水唔驚。

你男定女呀?

男呀 Sor bro
無睇第一頁
有無私人推介

女錶有冇推介

有無人有tic watch 感覺如何

想買第一張圖果款
kickstarter搵唔到既? 最新都係regatta

呢隻點睇

樓主nomos有冇折

想知有無巴打用緊knot呢個日本牌子既錶?同埋大家點評價?覺得佢值唔值個價位?

點睇呢隻牌子

新手一問
鐘意一啲錶面夠簡單既款 類似DW個種
但覺得DW太多人載
有冇咩款可以推介下

想放隻二手rc 用光巴買落
買完nomos好少帶

樓主有冇$2000樓下羅馬數字皮錶推介？
thanks

上amazon買orient安唔安全

冇咩唔安全。go ahead~

或者淘寶。

參考第一頁。爬文。唔明可以問。

［member]鋪頭係邊 ［/member]

Giorgio Fedon 1919 系列Vintage IX, Accurate IV.

好

巴打覆漏左我

點睇Timex waterbury 40

巴打 我隻錶到左但隻手太幼想加多兩個窿

可以搵你幫幫手?

之前幾個post我都有推過架。全日本造賣千幾蚊算係咁啦。

樣都幾靚，部分款用燒藍針，有少少偏貴。821A 機芯賣近5k。

kickstarter search rossling zurich

冇點睇既,timex不嬲都抵玩抵帶,出街casual 錶,中/大學生帶多。返工要正經就不了。

好呀。

你google: about vintage hk就搵到我啦

Nomos香港邊到買最抵
想買隻Metro Gangreserve

學生哥留名

請問光巴有無賣hamilton?
如果有既話offer到幾多折？
Thanks

冇賣。Hamilton好多地方都有折/睇下外國online錶店。

光膠巴打唔係330開門咩
上到黎見到冇開燈

有無巴打有MVMT實物圖睇下係咪講得咁差 我見MVMT真係多啲啱嘅款 , 另外巴打之前介紹嘅Tayroc都唔錯 , 但好多都sold out 想問仲有無類似款嘅牌子介紹下

mvmt 好易壞

Tayroc有款睇中 , 但問咗Tayroc運香港要加30USD

新手想問寸兩隻spec有咩分別？同埋女仔帶邊隻靚啲？新出哩隻about vintage會唔會望落似dw

各位巴打有冇d 白錶面 正常數字時間
皮帶 筆直3000內

光巴請問有無入Mondaine? 同埋Junghans?

Thanks

Skagen

junghans有，mondaine冇，之前傾過唔抵玩，香港好貴。

可以參考faq

差唔多，about vintage 石英錶用瑞士芯，triwa 用日本芯。瑞士芯成本高d 但用落差唔多。因為大家都係行電。但留意about vintage錶面係突面，triwa係平面。Triwa 38mm, about vintage 36mm, 如果隻手細，36好d, 但有d女仔鐘意大錶面。所以都係睇個人喜好。

平平d可以試下，撞手神，qc 差。有咩問題send email 跟進會耐，等sales先買。

聽日過黎搵巴打先

瑞士佬原來食水咁深
諗住粗戴返工

光巴舖頭係咪叫watxxxxxbe

出左黎做野兩年 終於有閒錢 想買隻靚少少既錶 多謝巴打咁用心介紹

光巴 隻錶成日都慢左幾分鐘 多數係咪無電？

又或者香港總代理食水深。 買水貨應該抵d

拎黎睇下。

想問下巴打間鋪頭有冇得釘窿 條皮帶有少少鬆

巴打！

可以釘呀~

幾靚(我手幼帶唔到大錶)，Sporty款自己唔好。

嘩,唔識野,咩黎?有冇開箱文可以share?

光巴高大靚仔

光巴 是咪有about vintage 1820 automatic 現貨 想上黎試下 手太幼 驚帶43mm都太大

最近睇ig睇到啲廣告 MVMT係咪都係啲雜牌嚟㗎？上網睇佢$1k樓下 仲平過dw 窮學生都屌得起咁 係唔知啲質素會唔會仲衰過dw 所以想問下知唔知呢知牌子？

MVMT收到果陣嚇左跳
輕飄飄，好似淘寶幾十蚊貨色

又問 我地好多巴打都答左一百次。

有呀，1820 係40mm黎。

巴打點睇Fredrique Constant

咸仔有啲斯文款都幾靚，ashford 個網有時有折會平過香港好多。

Made in Germany Bauhaus style除左Nomos junghans仲有冇推介？

點睇Zeppelin 有啲錶都係3到4千

哩隻你見到啱色好買啦仲諗第幾代同邊款

上網見人放二手

見到好多巴話tissot買得過
自細行過海港城就比佢巴款吸引住
想問下尼個網既行貨貨 買唔買得過

天梭好多強國人戴

Black Friday 入左隻Paul Hewitt

made in Germany既檔次
入門junkers/zeppelin(用日本/瑞士芯)< junghans(全瑞士+有calibrate過個芯) <
nomos in house movement

bauhaus style可考慮junkers bauhaus系列

呢隻周圍都冇。好似係。

或者你可以爬文睇第一頁faq, 對返budget揾返你岩既牌子。

Zeppelin同Junkers都係同廠，少數平價但真正made in germany既錶。(當然冇可能有自家機芯)

睇中左vintage 1815 chronograph
應該就快去幫襯光巴

遲d見。

新手 皮錶帶點清潔同保養

冇，唔好浸水，多汗要抹，有味用酒精抹下皮背。

光巴，nomos tangente 有無貨？

想買隻35mm 透背俾老婆

yes, 12 月頭有。

正，下禮拜嚟搵你

Nomos Fans注意。

最新update, AT WORK Series 會趕得切係Xmas前到,大約18號之前。

大家有咩款特別想要?
Tangente 39,Tangente Silver Cut, Tangente Blue,
Metro 39, Metro Silver Cut, Metro Blue.

社會2 巴打係咪要隻Orion Silver Cut?

想問下光巴覺得日本knot點 想買番隻平時番工戴

我覺得ok，平平地屌得過~

起身隻錶慢左半個鐘
搵你好 定換電先

巴打metro gangreserve有冇現貨
終於儲夠錢買

留名學野，岩岩出尼做野，想平平地買隻錶戴下

Hi 光膠巴
係啊有興趣啊
不過仲比較緊tangent
你會唔會入埋？
(Metro唔會買，因為已經有neomatik嗰隻 )

幾中意咁既款 搭hkairline見到有隻maserati都類似樣 心思思想買咁既款

加少少上Piaget Polo S啦

原來Metro Silver Cut 同Orion Silver Cut德國賣曬。
其他先會入。

maserati 名唔推介maserati

暫時全香港貨存應該得Metro gangreserve ，12月中應該就會入齊其他幾款(連AT WORK)。 你趕既就今個星期幫你叫貨，唔趕就等月中一次過睇曬其他款。

巴打服務好好 間鋪好舒服

早排響kiskstarer 買左Filippo Loreti ，好期待

收到一定要ＰＯ上黎
銀圈藍面？

around 2千蚊有冇機械錶又有月相

其實係見maserati有d款ok又中意佢牌子logo所以想買隻玩下 價錢又ok
所以心大心細

咁月中上巴打鋪睇睇先

車就會推介番
成日都覺得車廠撈埋賣衫賣錶好奇怪

find me~

呢個budget買石英月相好d 都叫有唔少選擇
機械月相呢個budget大陸芯多 誤差較大質素又無保障呢

點睇 ball 呢個牌子，屋企人比左隻我望落好老餅

thx 巴打，石英月相有咩介紹。
如果要機械大概要幾多budget

2k8 東方sun&moon

睇完你個Post 覺得Nomos 好正,想買一隻38 tangente 同一隻33/35 tangete 做情侶錶，請問有冇貨同幾錢

不過好似全世界都狗衝去買,都唔見香港邊度仲有。

仲未有得簡款住 好緊張

幾錢？

Greyhours可以點換錶帶

有無賣Metro 38 datum？唔太鐘意個power reserve

上網買左隻hamilton, 先二千幾蚊

[quote][quote]Nomos Fans注意。

最新update, AT WORK Series 會趕得切係Xmas前到,大約18號之前。

大家有咩款特別想要?
Tangente 39,Tangente Silver Cut, Tangente Blue,
Metro 39, Metro Silver Cut, Metro Blue.

巴打 想問呢 仲有無metro 38架

同metro blue有興趣 幾錢到

唔知，好似條帶zip左入去。

有排你等。見d comment話delay到pk

around 2k 有冇咩推薦

14xx左右啦

巴打 想問呢 仲有無metro 38架

同metro blue有興趣 幾錢到

手動metro 38, 要1月中先有。
Metro blue有35, 同39mm(新出),你要邊隻?

39呢？

at work 新出有metro 39, metro39blue。考慮緊儲邊隻貨

睇第一頁FAQ

開個公投
Btw 手動metro 38同metro 39blue分別幾錢到如果係你度買

學生4k-5k 機械錶 有冇推薦 thx

光巴
睇中咗呢隻nomos orion 35/38mm好耐
想問下幾錢同埋有冇貨？

買左隻tissot機械錶
唔知係咪宜家左手好少郁
成日第二日起身就停
差唔多日日要較時間 煩死人
好想換返隻石英錶

Rossling & Co,Linger,Paul Hewitt,Triwa,Brathwait,Knot,Greyhours,Klasse14
呢d錶有冇實體門市？

Orion真係好靚

應該會入tangette/metro先。入唔到咁多小店負擔太重
但如果想要都可以即訂,等香港個貨倉補曬貨就1-2日有。

[member]orion 38,35你預萬五多d,35就萬四幾。/member]

得閒用手上一上鏈先囉。

Knot得日本/台灣有,brathwait得網上有。
Rosslin,triwa,klasse14我有。其他就K11有。

我做文職都好少郁，都未有一隻機械錶試過咁
似係你隻錶有問題多

手動38既話 一月中直接去你鋪頭買就得？

我手腕好幼 要實體店較錶帶

ok

Metro Datum Gangreserve會唔會有

Btw有貨會唔會上黎講聲 我都會提你

你有開錶鋪？

光巴有無鋪頭資料?

有

冇問題，或者tg我最方便

係。
想問就tg
直接google rossling & co hk已經有啦。我FAQ講左好多次。

冇問題。可以直接TG我。

tg我,或者google:about vintage hk

silvercut可能唔入，睇睇下好似唔係咁靚。責死貨就pk。

下 咁呀

你想要silvercut咩? 我訂埋囉。

但你話silvercut 唔好睇 我自己未睇過實物 驚累你壓貨 同埋我買都未咁快住 過多兩三個月

seiko 同ronda 都有出quartz moonphase 可以google search下
kickstarter 都有D 用ronda 既月相表 千零蚊啱款可以試下 (kickstarter風險自行承擔)

btw 東方隻sun&moon 係睇日同夜only 同moonphrase 係兩樣野

咁就大獲喇

影俾大家研究下。

咁我下星期再上你門市睇 thanks

光鳩巴 兩年前幫你買左隻R&C, 而家冇晒電 想問下換電大概幾錢

40蚊。 周圍都換得。又或者拎俾我。

深水埗一帶有冇介紹

返工 office工
2-3k
斯文
手幼 想皮帶
有咩介紹
其實見到TISSOT EVERYTIME都幾好丁

btw想最好有日子同數字/I II III個D

巴打點睇klasse14既錶

冇。求其行埋去,SSP可能唔洗咁貴,20-30蚊。

睇圖silvercut 好似好正喎
光巴睇咗實物唔得定點

會入一隻試下。 入左先算。

tissot everytime隻機械抵唔抵玩

全黑可能唔會lu。

新買

等你意見 我睇review都好似ok

想問下光巴 nomos 手動 tangente 38 date 同 35 透背分別係幾錢？

你講果隻everytime 都幾岩晒你要求丫！自動上鏈機芯, 有75小時動力儲存, 唔洗成日上鍊，就算放低無戴３日都仲走得，又有皮帶，日子，錶面薄, 返office戴，簡約款無得輸！最最最重要價位$３Ｋ度幾親民丫

Stowa 黑皮錶帶殘哂，有無巴打知邊度可以配返？

筆直2-3萬，有咩錶推介

皮帶求其啦~其實。

Nomos At Work Series

夠唔夠冷門

求其係街買過條？
send email 去德國Stowa 訂過條會唔會好on居

點睇heroic 18 d 錶

點解要買返Stowa?
大把錶帶好過Stowa果d

光巴 早排我個frd 係加拿大買左Rossling & Co 既錶比我 但我手幼撚 錶帶要再打窿先戴到 想問下錶帶打孔幾錢？

冇得咁講既，除左個扣唔同之外其實都冇特別。自己出去可以配唔同錶帶mix and match

你通街錶鋪都打到唔洗揾我。

唔熟，有無推介？

今日上左去 樓主好charm
我下次會番黎買架

就係咁好多絲打上當幫襯左

光巴 可以點搵你買錶

留名

筆直唔過一萬
想搵隻藍/黑錶面，唔太斯文，諗住日常戴
想問下有冇推薦？

我拆過真係zip咗入去

上次有兩個錶友，一個屌，一個戴緊，場面老尷。

求你地唔好9up 毒撚一條黎。 一陣d人真係以為有靚仔就死。

可以tg既

咁帶d sporty款，christopher ward/steinhart d潛水錶都ok

thx

樓主又高又靚仔

根本就係文青靚仔

買左哩隻終於寄到黎
自我感覺良好

Special Edition仲有貨?

有。

實物靚ma?

ok啊比想像薄d料都實淨(對比mvmt)
d針全部對位
個錶盒幾型
難得簡單得黎有晒星期同日期
btw佢條皮帶硬到碌柒咁係咪正常第一次戴皮帶

夠晒冷門又斯文

有冇人玩vintage grand/king seiko?

係呀,正常的~!

屌你 Glashutte Original 貴咁撚多

光巴 年尾想黎你鋪頭買 rossling &a co regatta
學生哥自爆有幾折到

唔係go黎 東德制glashutte既古董黎 好平

到左lu

點呀 靚唔靚？

睇相都幾靚

過黎睇囉
tangente 39 silver cut,39 Midnight, Metro 39 Midnight,
tangente 33,35,38齊曬。

多謝巴打

巴打想問下有無衣隻現貨
上次去好似唔見

有 點會冇。

因為上次去淨係見到黑帶但白框

光巴 22號會收幾點呀 想上黎試abt vintage

想問各位巴打有無牌子係全黑錶+見到入面所有零件

8點！

光巴，想問下你鋪頭係邊？
我懶得爬文

第一頁

budget 3k，有無d有月相、藍針既錶推介？
暫時只係搵到orient sun and moon

光巴,
Form C特價做到幾時??重有無得再折??
睇中左Rose Gold Hands,同Form C - 041/4775.00,
主要分別係機芯?我見兩隻都係藍寶石,Rose Gold Hands好似抵D

冇。orient最抵。其他見到都垃垃地圾。

hi巴打。 做左折上折俾你啦。

細佬諗住買隻聖誕特別版
有無折呀同埋無貨可唔可以講聲

仲有。

about vintage 1969

想入手henry london
巴打點睇

補番 窮學生budget 2k
睇中richmond moonphase
$19xx 抵買嗎？

樓主點睇呢隻

好靚 呢隻幾錢

外國買好平啊。。。但你有無試過網購？？有無伏的？？

對錶唔熟 聖誕想買返隻 留個名學野先

自己個人意見,唔鍾意太花同塞滿野，錶面比較迫,個人唔係咁鍾意。
留意錶面係復古膠玻璃,易花,不過細花痕可以用打磨膏修復。

冇伏。不過水貨保養煩d，冇人理你咁。勝在夠平~!

咁巴打有冇其他錶款好介紹？
Thz

各位點睇尼隻 買左買面

如果月相錶真係比較少, 東方個隻會係最大路最抵屌。

更正, 東方個隻係日月錶"

當玩具玩下好

想問下Birline 同 rossling& co 既絨毛帶錶邊隻好D 想買隻比女朋友
或者有無其他牌子可以推介 想要玫瑰金框+最好粉紅色絨毛帶

有兩隻司徒華想放，全新，有無巴絲有興趣？

黑森林特別版

90周年MABLE

第一隻幾多mm? 點賣?

巴打，40mm
機芯個底鍍咗黑色

價錢telegram傾？接近原價讓俾你，純粹清櫃，非炒賣

除左birline rossling 就冇d咁既野。

屌你老母 我專程由沙頭角走到黎旺角
你同我講唔開舖？

Sorry 頭先太激動 改番d字眼

多謝光巴超級有耐性同詳盡既講解
最後女朋友都好滿意咁離開
但收錢個時唔記得講有折扣 搞到有小許蝦碌

你好樓主，二千頭至中既鋼錶三針會唔會搵到靚&高QC?

係日本呀，ig同facebook都出曬post, sorry呀巴打。

買大牌子，seiko/citizen都係呢d,
不過錶帶可以再調較。

不過我都返左黎香港，照常營業。有咩tg我。

如果精工同tissot呢？邊隻牌子較好

Ig 咩名

想問光巴潛水錶熟唔熟，有冇咩好介紹？
點睇ancon呢個牌子？

都係睇款做人啦。好難答你，精工d款少簡約，都係鋼錶為主，會man少少。QC一定好過tissot但tissot就咩款都有。

我自己都有代理boldr.
micro brand潛水錶ancon都出名，廣華街信和都有人買，佢地清貨時折頭都好抵。唔怕買。

Budget $2k-$3.5k

想搵類似咁樣嘅錶 巴打有冇好介紹 之前睇過你post呢隻牌子唔得

[img]

仲有呢個類型

手機版好麻煩

樓主個到有無啲靚小小既皮錶帶買？

LZ127 Count Zeppelin - 7642-5

巴打呢隻仲有貨嗎, 上你個網見到個價係最便?

光巴係咪多數都有現貨？
想搵日黎睇下

早排撞花咗錶殼六點位嗰到，好肉痛

skeleton watch冇咩好野講真。Ingersoll都好多類似款，平平地可以買下。

靚少少。有。about vintage隻皮帶唔錯。

7642-5 賣曬，同款7642-1 返左貨。

有呀~

衝出黎獻醜 你地啲錶好靚
原本係配皮帶 不過換咗織鋼帶

想問下 係咪除左Sragull之外都冇乜5千蚊內既Bauhaus style 手動上鏈既錶？

都唔錯~

sragull係咩黎。
bauhaus style手動上鏈大把5千內 ,德國牌子junghans折埋都有, junkers自動都有啦~

Seagull 先啱 因為我見到有隻Rider M005用miyota 9015賣170usd 但好似停左産轉左用seagull st17
等我都睇下Junghans 同 Junkers 先

1萬頭係咪買唔到老母

同問

有無意大利既bonvier同好?

漲卜卜

買到club campus tangente 38 就冇咩可能。

咩玻璃?左邊好通透。

左邊係Sapphire 右邊係Mineral

光巴打有無聽過呢個牌子點
好似都比較新

買比呀媽

係咪你黎。今日有個巴打買老母錶俾老母

有冇巴打去過 eoniq 整過自己款錶？
值唔值？

我都想問
因為佢啲機械錶都係2k左右
唔知會唔會伏

戴緊呢隻幾年
最近入多咗隻鋼帶
如果呢隻轉皮帶會唔會好怪？
求意見

轉 NATO 會襯啲

Nato 皮帶

巴打 隻tangente silvercut賣幾錢

想問nomos錶有冇得自己替換錶帶？有時黑皮有時啡皮咁

都係用錶耳針換 因為冇快拆扣

係咪冇哂折？

有冇賣ahoi neomatik atlantic或者tangente midnightblue
心大心細想買藍色/silvercut

有巴打反映過，好易壞，RIP

唔好貪平價買機械。除非大brand.

巴打大約做到幾折 我預算緊d budget 諗緊ahoi定tagente 主要想要藍面

我想問邊到多NATO 帶揀
淘寶好多舖都轉左隻好柒嘅扣

想問下avi-8呢隻牌子點？香港好似唔多人戴又冇乜討論，睇中左av 4056

tg傾。

少事

75-78

Nomos No logos Bauhaus

同nomos一樣樣既

呢隻大陸野冇得睇日期

nomos only la

想問下 鑲空機械斯文款
係咪得rossling&co呢個選擇？

想問下有冇呢隻款
個錶底同面都拱拱地既
但係筆直3000樓下
好似見親都好貴
想機械錶
同埋都想有精工咁上下質素

呢d

zeppelin都有呀

淘寶？求連結

係喎
巴打對呢兩隻分別有咩評價？
因為我完全唔識機芯之類既野

想問下左邊果隻係咩黎？

Glycine Combat 6 Vintage

rossling microbrand 用miyota 9015 藍寶石錶面。4千幾。
zeppelin 德國大牌子用miyota 8215,mineral glass。made in germany。三千頭。

rossling 配備好d, zeppelin 配備冇咁好,但差千幾蚊。
咁你自己都要睇埋款岩唔岩心水既~

平拱面咪BAMBINO囉 千頭有交易

隻flagship 要成皮野

入門黎講Bambino真係一流
有四隻錶面揀 每隻面又有幾隻唔同色
用皮帶斯文又得 換鋼鍊又得 用Nato帶都得
千幾蚊 有停秒 有手上鏈 物超所值

新手入嚟學野
想問光巴除左東方sun&moon 有無其他類似自動錶款推介?
moonphase / sun & moon 都ok, 純粹鐘意個忽野
我見呢隻幾靚:

bambino 原來v4 / 2nd gen 有手上鏈同停秒 叫之前買左個d情何以堪

樓主
請問下4-5k自動錶有咩推介？
rossling&co.啲自動錶掂唔掂？

衣款好靚但應該好難carry

12月個陣限量100隻，藍色半個月賣曬~ 綠色就仲有。
下一批要等3月尾。

用miyota 9015, 實冇死。

你好巴打，我入手左隻maserati R8823125001
你對呢隻嘢有咩評價咁

光巴 會唔會番Junghans隻Edition SC 賣？

TISSOT
Luxury Automatic Black Dial Men's Watch

C50 Malvern Automatic - Chronometer
Limited Edition

光巴點睇呢兩隻

兩萬幾買nomos好過。

buy C50>>>> tissot la!

4千幾 個芯正到

手幼是不是好難買錶

可唔可以解釋下兩隻都chronometer，點解C50>tissot？

隻c50有COSC認證

both hv cosc, 兩隻都係chronometer,
c50 use ETA2836, 28800,行順d, power reserve短d
tissot 個芯只係21600, 針冇行得咁順 但power reserve 耐d。

其實個人喜好。

search 過下tissot 但見唔到cosc cert既字眼
C50 係睇落好d

想問巴打有冇做zurich weltzeit?

有無巴絲試過係zalora online shop買錶？
品質如何？（～$1000-$1400）

大部份唔入8折code=貴 入左=平d

chronometer=cosc cert alrdy

未有現貨，但有賣可訂。 對藍色定白色有興趣？

巴打間舖叫咩名係邊？
有無賣日本製既精工？

冇賣seiko 大牌子呢d。唔太方便係度講，可以tg 問我！[url]

見zalora online shop好多折，感覺好似好伏咁，啲貨幾個月就壞

白色， 巴打依款做到幾多折？

Hi,樓主真人好靚仔

Btw咁amazon呢？同埋amazon邊啲牌子有國際保？

1年前買左隻rossling & co
近排想買多隻about vintage
1815/1957 心大心細中

光巴junghans有冇其他max bill返貨呀

乜都有,冇現貨個d可以訂 。

依隻幾錢？

2790$

巴打遲d會唔會入ahoi? 想試下實物 上網睇好多人都話偏大 要買Ahoi neomatik

應該不了，費事責貨 要既可要訂。

巴打有冇賣Harry Williams雲石紋錶?

有冇d錶係有星期同日子
姐係好似iwc隻小王子咁

黎緊仲會入咩貨 冇試過唔敢買 nomos 都好似偏細

巴打想問呢隻有冇現貨 係咪就咁上你門市買就得

mvmt 抵唔抵玩

呢個牌子冇賣, 雲石錶一早人地AARK賣緊。幾年前。
我仲有隻黑雲石。

咩budget先。其實iwc 小王子設計好多Pilot 錶都有。

睇FAQ啦。

你間鋪係邊

metro 38= 大約38.5mm

就咁打rossling & co hk google第一個就係。 see FAQ

儲錢買metro datum gangreserve

入定兩隻等巴打

真係好正

見到隻rossling & co. Silver Case 淺灰帶好想買俾囡囡

Sor Sor Sor

有無TANGENTE 38 DATE？

冇。tangente date個date font同其他字唔夾，普遍都覺得樣衰。 不過要可以照訂冇問題。

2月中狗衝嚟買

邊隻叫特別版lol

Triwa 既falken 質素好唔好？
同類型得Rossling?

巴打折扣好吸引， 隻world time我諗諗，有冇現貨可以試下？

薄, 錶帶係靚野,錶面普通玻璃only。
同rossling都係睇下款比較。同類有about vintage 1969。

冇呀,Sorry 太貴驚責係度。

今日唔該巴打

聽晚六七點上去 巴打係咪到

Tweed 帶夏天帶會唔會吸汗變色？

追左po完來錶帶底係皮
Rossling 淺灰金色賣晒？

仲有隻~

yes

例如呢啲

3月呢批會唔會又限量
有啲興趣想要返隻

光巴有冇nomos club 38 campus

未知。依家preorder有送多條錶帶。

冇入club,可訂。

想問下個背係sapphire 定係 鋼？

應該冇，呢d一早賣曬。除非二手。可以幫你問下~

好奇問定先姐
唔該哂，而家無錢

sapphire, 鋼會平dd, 但係人都想j背面。所以我唔會入鋼背現貨。

石英錶唔戴一排都會停?

係呀

因為無電

想問下metro 1108返貨未

應該聽日下午

想問下有沒D錶會似IWC依種款

想買隻錶比女朋友，ard $2000巴打有冇好推介？
佢係大學生同埋唔鐘意太女人嘅style

Apple Watch

二線瑞士牌子，有出下自家芯。斯文款居多，個人覺得款都唔錯，但比較冷門同少人帶。

有啦可以黎睇。

岩先係光巴度買左隻about vintage 1815
光巴好斯文靚仔

想問下最平價既機械錶係唔係都係e幾個牌子
Rossling & Co,Linger,Paul Hewitt,Triwa,Brathwait,Knot,Greyhours,Klasse14？？？
想買一隻試下

26/1 上到黎無開門

好靚

Orient

想問下有冇metro 1101呀

雖然我戴緊Rolex, 不過如果我未有而家呢隻會買uniformwares，
極約路線 :

其中我最愛呢隻 :

光巴有冇d 唔係皮帶 推薦下
諗住千零 二千嘅錶
本人大汗 手碗會成日濕
怕用皮帶會好臭

巴打點睇Divinus啲機械錶？

再煩多光巴一次
tangente 38 返咗貨未？
過年前會唔會有貨？
thx

鋼帶/ 膠帶

琴日4點幾上左去買
為隻錶自爆都扺

有呀。

呢個牌子都好耐，kapok好耐之前已經有賣，不過4k 買swiss made quartz 真心overpriced。不過勝在配色幾靚。

巴打你好，tangente 38 要新年後先有。

換鋼帶/膠帶，潛水錶,Sporty 錶。

Sor 你tg我。

以上好多牌子冇出機械錶，
最平機械錶應該係精工。

過完年再嚟搵你

精工5

光巴 About vintage 1969 仲有冇gold/ white or rose gold/white?

其他都返緊貨。

我有隻機械 有無得Trade 做自動

無野啦 原來About Vintage 1815 無自動
有無啲差唔多樣/ 好似鐵達時既好推介

前後煩左光巴幾次，售前同售後服務一流，巴絲想買錶既可以上去睇下

佢又係FB page放毒

光巴 我第一日戴nomos條帶就濕咗水
即刻有個印
有咩解救方法？

利申 已隔咗一個禮拜

岩岩買左隻Junghans Max Bill Automatic
朋友做tic tac有六折

你呢隻係G.O wor, 我都想要。
Chronograph又自動款通常過萬。junkers junghans都會。

面定底？ 其實都應該冇得救。 有水就用乾布抹。

其實都有方法既

如果係原裝條Shell Cordorvan帶既話
買支俾shell cordorvan皮鞋用既shoe cream補返色同時可以保養下條皮帶

如果普通牛皮帶去買支kiwi shoe cream就可以了

樓主，請問下rossling&co.啲自動錶有冇折？
想過左年之後整番隻

學到野。

想買隻1815 Brown

仲諗緊1815定1969

點睇farer呢個牌子 個人覺得機芯打磨幾靚 design都幾有特色

嚴重overpriced

farer 反而我自己覺得ok, 有自己design風格，唔係鳩抄人，又swiss made, eta 2893,top grade 算係咁。

樓主年初幾開鋪？

用料同定價算係咁, 又做到有自己特色
當然同價仲有其他好選擇

就咁睇機芯係無點打磨過既, 只不過係加左花紋係夾板

話說上年定前年幫巴打買左隻rossling & co
之後就無電，加上買左隻apple watch 就無理果隻
其實我都只係想問下換電
係咪街邊店都ok

yes,周街都得~

光巴知唔知erroyl發生咩事？隻regent luna等左大半年都未restock

前日唔該曬光巴

有冇ching知依幾隻咩牌子 定係淘寶雜牌

大理石手錶

光巴你個到會唔會有About vintage 1844 dark brown strap？

1516 入唔入 Christopher Ward 隻 C60 Trident 300

見佢價錢幾抵屌，橙圈加膠帶又幾好J

請問有無同好，或者類似款介紹

啱先真係唔該晒樓主，服務一流，好評

皮帶花左點搞？

加油帶多啲錶俾大家

上油補色掛，消耗品唔理得咁多。

入,christopher ward 性價比一流~

之前叫佢加production賣,都冇彩我,應該唔想推了。

隻Nomos At Work真係好鬼靚但好貴 有冇1000-1500蚊左右差唔多嘅款

At work 咁多隻 邊隻呀想要

300 唔係石英咩 唔算抵屌
我會買Seiko

利申 CW 用家

就係因為石英，所以先1516.

巴打有無襯膠帶靚錶款介紹

我覺得呢隻好靚

想買 orient sun and moon
有冇巴打知香港邊度有

靚係幾靚，不過老老豆豆，周街seiko 唔係好想帶

樓主#001 po出黎個人水

冇得同精工比。下下同精工比一定最平係佢,economies of scale

巴打，hesalite同sapphire有咩分別？
上網查到嘅都係英文解釋，睇唔明

Hi 光巴， 想問下如果～$5000/以下有冇d nomos風格ge （Bauhaus 加平錶面）ge 錶推介（其他入門德國款多數拱面好難carry)😛

另外，見巴打推2000-3000dress watch真係orient sun and moon比較好？有冇人有研究 version 2同version 3 分別大唔大， 我見係多左hacking同上鏈

sapphire 藍寶石錶面難花。
hesalite 膠錶面 易花。

今日係光巴到買
大叫ID真係有折咖
巴打高高瘦瘦靚仔，服務又好
隻錶仲好好J
正評不解釋

有無互射

可唔可以影錶背睇下

留名學野

巴打有冇做grand Seiko
想問邊度有 sbgj019g買

大路野光巴唔做的

詳細去翻光巴間鋪睇la

我發夢同佢打波，都有互射12碼既
各有輸贏咁la

12次

大滿足

屌...冇追post,點解變左講呢d野。

肛交光膠

暗藏殺基

推一推

大家點睇maurice lacroix依個牌子?
我好鍾意佢個ELIROS系列 月相腕錶 覺得好靚
但對於學生哥黎講$7000 好似貴左啲

行石英 貴到離譜

石英7k好撚貴wor 師兄, 隻野識飛咩~

直接買假nomos囉,買隻rodina。

version 2/3 真係唔sick。 不過市面上都缺貨,有就入啦。

你要多謝我

雖然離題，但都間接推post啦

Thx😂,可能忍多陣真nomos 算， 入門睇緊dan henry

光巴真人果然靚仔過上鏡

又互射左幾多次

巴打有無透背自動錶推薦
Budget 5k-6k
同埋點睇junghans form A

睇中左隻junghans form C
大家點睇

同男朋友情侶錶

光巴介紹吓齊柏林哩個牌子ok?

正呀zurich worldtime

光巴將來會唔會入Zeppelin 7366-5?

藍寶石錶面，透底，德制，瑞士芯改，其實好抵。

Junghans Form A/C 都係上年新出，平面藍寶石玻璃。都係貪佢德國制，簡簡單單。

worldtime正 ，太貴我都費事入，邊度買？

應該唔會，麻麻地個樣。

同about vintage 1971比邊個造工比較好？

定睇款做人

喺日本二手錶網買，好抵買同可靠，巴打可以留意下

可唔可以開心分享個網 或者比keywords

sor應該一早寫埋，個網叫timepeaks

Thanks

反光好難影得清

of course junghans better~ 都差千幾蚊

有個巴打最近係我度買左呢隻。係咪你黎。

光巴其實junghans同junkers成品差別大唔大，手工會唔會爭好遠？

但係我睇你個網form A特價仲平過1971

如果再加埋STOWA antea比較呢

打個招呼

死圖重Po

條帶邊到買

光巴可唔可以評價下呢隻錶thx

sor 睇錯，1971 automatic黎，造工好d, 揾swisa代工。
stowa antea隻款係eta 7001, 直接買nomos好過。

backer 價抵可以back黎試下，呢個價少呢類design

真Swiss made定大陸造拎去Swiss印

不過最想買都係nomos

[member] 最平透底果隻折完萬4？［/member]

光膠巴有無依隻買？

自家制

巴打 about vintage1815有無得買啊仲

光巴服務態度值得一讚 推薦

好勁
係用cordovan皮？
btw metro好正 可惜我手腕太幼

光巴100 Years Zeppelin - 8670-1 有貨&折? (幫人問)

牛皮，我覺得nomos 最敗筆係錶帶設計，所以自己補完佢
你同男朋友嘅都好靚呀

覆一覆TELEGRAM

有折有貨

自爆有多少折

光巴做唔做nomos metro power reserve? 幾錢

光巴 rossling & co metropolitan automatic open heart white 有無折

同求

有呀~

大家有咩直接tg我。

做，有現貨。

一定係swiss組裝+qc +swiss movement,+大部分零件，佔幾多就唔知。

德國pointtec錶廠做，紀念zeppelin飛船(當時既大型載客工具) 以飛船model 做錶model 名。同廠有junkers另一個brand, 係junkers飛機廠主題(1戰，2戰時幫空軍整戰鬥機) 。
少有既真正德國造(除左個芯) 但價錢都平。芯就唔會係自家架啦，都有用日本/瑞士芯。

佢都有出天文台級錶但主要都係兩千至六千呢d價位。德國/歐洲黎講好受歡迎，因為有軍事元素，復古集體回憶同一/二戰背景鬼佬咁岩呢味。

thx光巴 我朋友扑搥既話黎揾你

學生哥想買人生第一隻錶
筆直三千蚊有咩選擇？（貴少少都得但唔好過萬 ）
聽人講話唔好喺時間廊買 咁應該邊度買？
Thx

想要咩款，睇完FAQ 有冇大概心水？

光巴有冇確實日子知呢隻
1815 CHRONOGRAPH, STEEL / BLUE SUNRAY
SPECIAL EDITION
3月幾多號到貨
等到頸都長 好想睇實物

要3月底。
有個客放低左隻錶未拎, 襯佢未拎之前可以黎睇下先。
爆post了。去5繼續